<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">NoPhish</string>
    <string name="action_restart">Restart</string>
    <string name="start_button">Please click me!</string>
    <string name="hello_result">You came here by clicking a phishedu:// Link!</string>
    <string name="not_connected">Du bist nicht mit Google+ Verbunden</string>

    <!-- titles -->
    <string name="title_activity_awareness">E-Mail Fälschung</string>

    <!-- splash -->
    <string name="title_email_spoofing">E-Mail Absender Fälschung</string>
    <string name="text_beat_phishing">Schütze dich vor fiesen Tricks!</string>
    <string name="last_page">Das ist die letzte Seite.</string>
    <string name="first_page">Das ist die erste Seite.</string>

    <!-- menu buttons -->
    <string name="end_app">App beenden</string>
    <string name="end_app_text">Möchtest du die App wirklich beenden?</string>
    <string name="end_app_yes">Ja</string>
    <string name="end_app_no">Nein</string>
    <string name="start_menu">Lerne, dich gegen die Internetgefahr \"Phishing\" zu schützen!</string>
    <string name="sign_out">Sign Out</string>
    <string name="button_play">Spielen</string>
    <string name="button_play_on">Weiterspielen</string>
    <string name="button_level_overview">Level-Überblick</string>
    <string name="button_more_info">Mehr Informationen</string>
    <string name="button_about">Über uns</string>
    <string name="button_show_online_achievement">Deine Erfolge</string>
    <string name="button_show_leaderboard_rate">Leaderboard Rate</string>
    <string name="button_show_leaderboard_total">Leaderboard Found Phishes</string>
	<string name="button_show_leaderboard_total_points">Highscore</string>
	<string name="button_delete_remote_data">Online Daten Löschen</string>    
    <string name="button_next">Weiter</string>
    <string name="info_web_addresses">Mehr zu Web-Adressen</string>
    <string name="info_phishing">Mehr zu Phishing</string>
    <string name="button_show_lectures">Lerneinheiten</string>
    <string name="google_plus_text">Wenn du deine Spielleistung online speichern möchtest, melde dich bei Google+ an.</string>
    <string name="button_social">Google Play</string>

    <!-- More Info -->
    <string name="info_apwg">Anti-Phishing Working Group</string>
    <string name="info_security_comic">Comics zu Phishing</string>
    <string name="info_how_phishing_works">Wie Phishing funktioniert</string>
    <string name="url_apwg">http://www.antiphishing.org</string>
    <string name="url_securitycomic">http://www.securitycartoon.com</string>
    <string name="url_how_phishing_works">http://computer.howstuffworks.com/phishing.htm</string>
    <string name="title_activity_more_info">Links zu Phishing</string>
    <string name="more_info_text">Hier findet ihr eine Sammlung mit externen Links zum Thema Phishing. Diese erhebt nicht den Anspruch vollständig zu sein.</string>

    <!-- About -->
    <string name="about_text">Die NoPhish App wurde von Clemens Bergmann und Gamze Canova im Rahmen einer Masterarbeit an der Technischen Universiät Darmstadt entwickelt. Die Masterarbeit wurde von Prof. Dr. Melanie Volkamer und Arne Renkema-Padmos betreut.</string>
    <string name="about_contact"><b>Technische Universität Darmstadt</b>\nFachbereich Informatik\nGebäude S2|02\nHochschulstraße 10\n64289 Darmstadt\n\nE-Mail: melanie.volkamer@cased.de</string>

    <!-- LEVEL TITLES -->
    <string name="level_title_00">Einführung 1</string>
    <string name="level_title_01">Einführung 2</string>
    <string name="level_title_02">Level 1</string>
    <string name="level_title_03">Level 2</string>
    <string name="level_title_04">Level 3</string>
    <string name="level_title_05">Level 4</string>
    <string name="level_title_06">Level 5</string>
    <string name="level_title_07">Level 6</string>
    <string name="level_title_08">Level 7</string>
    <string name="level_title_09">Level 8</string>
    <string name="level_title_10">Level 9</string>
    <string name="level_title_11">Spielende</string>
    <string name="level_subtitle_00">Phishing</string>
    <string name="level_subtitle_01">Die Adressleiste</string>
    <string name="level_subtitle_02">Einführung in Webadressen</string>
    <string name="level_subtitle_03">Bereich der Abteilungen</string>
    <string name="level_subtitle_04">IP-Adressen</string>
    <string name="level_subtitle_05">Bezugslose/unsinnige Namen</string>
    <string name="level_subtitle_06">Vertrauenswürdig klingende Namen</string>
    <string name="level_subtitle_07">Ähnliche Namen im Wer-Bereich</string>
    <string name="level_subtitle_08">Ähnliche Zeichen im Wer-Bereich</string>
    <string name="level_subtitle_09">Bereich des Gesprächsthemas</string>
    <string name="level_subtitle_10">Bereich der Sicherheitsstufe</string>
    <string name="level_subtitle_11">Schlussbemerkung</string>
    <string name="level_03_splash_subtitle">Bekannte Namen im Bereich der Abteilungen</string>
    <string name="level_04_splash_subtitle">IP-Adresse anstelle des Wer-Bereiches</string>
    <string name="level_05_splash_subtitle">Bezugslose oder unsinnige Namen im Wer-Bereich</string>
    <string name="level_06_splash_subtitle">Vertrauenswürdig klingende Namen im Wer-Bereich</string>
    <string name="level_07_splash_subtitle">Ähnliche Namen im Wer-Bereich</string>
    <string name="level_08_splash_subtitle">Ähnliche Zeichen im Wer-Bereich</string>
    <string name="level_09_splash_subtitle">Bekannte Namen im Gesprächsthema-Bereich</string>
    <string name="level_10_splash_subtitle">Der Bereich der Sicherheitsstufe</string>
    <string name="level_11_splash_subtitle">Schlussbemerkung</string>
    <string name="level_11_splash_01_subtitle">Verwirrende Webadressen</string>
    <string name="level_11_splash_02_subtitle">Zusatz zu https://</string>

    <!-- text awareness activity -->
    <string name="level_00_intro_00_text_01"><b>Phishing</b>\n\n\"Phishing\" ist eine Wortschöpfung, die eine Kombination der zwei englischen Begriffe \"phreaking\" (hacken) und \"fishing\" (angeln) darstellt. Es handelt sich hierbei um eine Technik, mit der Betrüger im Internet versuchen, deine sensiblen Daten, wie z.B. Passwörter, Kontodaten oder Kreditkartendaten, zu \"angeln\".\n\nDie Betrüger nutzen diese Daten, um dir zu schaden, z.B. um dein Konto zu plündern, in deinem Namen einzukaufen oder Freunde und Arbeitskollegen zu kontaktieren.\n\nUm an die sensiblen Daten zu kommen, schicken die Betrüger dir Nachrichten, z.B. in Form von E-Mails oder SMS. Diese Nachrichten sehen auf den ersten Blick aus wie Nachrichten von Personen oder Institutionen, denen du vertraust (z.B. von Amazon, Facebook oder deiner Bank). In der Nachricht wirst du gebeten, Daten entweder direkt zurückzuschicken oder über einen Link einzugeben. Der Link führt dabei in der Regel zu einer Webseite, die auf den ersten Blick vertrauenswürdig aussieht. Es handelt sich allerdings um eine gefälschte Kopie.</string>
    <string name="level_00_intro_01_text_01"><b>Jeder kann phishen!</b>\n\nUm dir zu verdeutlichen, dass auch du gefährdet bist, wollen wir dir zeigen, wie einfach es ist, gefälschte E-Mails im Namen einer anderen Person oder Institution zu verschicken.</string>
    <string name="level_00_intro_02_text_01"><b>Schicke dir selber eine E-Mail von einem beliebigen Absender</b></string>
    <string name="level_00_intro_02_text_02">Deine E-Mail Adresse:</string>
    <string name="level_00_intro_02_text_03">Absender E-Mail:</string>
    <string name="level_00_intro_02_text_04">Optionaler Freitext:</string>
    <string name="awareness_text_hint">Hier kannst du einen beliebigen Text eingeben, der in  der E-Mail erscheinen soll.</string>
    <string name="awareness_email_hint">Bitte gebe an dieser Stelle eine möglichst authentische (oder bereits existierende) E-Mail Adresse ein, die als Absender erscheinen soll.</string>
    <string name="example_email">Max@Mustermann.de</string>
    <string name="btn_send">Abschicken</string>
    <string name="hint_text">Hier Text eingeben.</string>
    <string name="awareness_missing_email_sender_or_receiver">Bitte Absender und Empfänger eingeben.</string>
    <string name="awareness_invalid_email">Die Absender oder Empfänger E-Mail ist ungültig. Bitte überprüfe deine Eingaben.</string>
    <string name="alert_btn_proceed_no_awareness">Überspringen</string>
    <string name="awareness_email_sent">E-Mail versandt</string>
    <string name="awareness_alert_message">Nun überprüfe bitte deine E-Mails über dein Smartphone. Über diese kommst du dann zurück in die App.</string>
    <string name="awareness_second_alert_message">Bitte beachte, dass das Ankommen der E-Mail einige Minuten dauern kann. Ggf. musst du auch in deinem Junk/Spam-Ordner nachsehen.</string>
    <string name="start_game">Spiel starten</string>
    <string name="awareness_resend_email">E-Mail nicht erhalten</string>
    <string name="awareness_text_fake_websites">Auch das Fälschen von Webseiten ist sehr einfach (wie bei E-Mails), wie folgender Comic zeigt.</string>
    <string name="level_00_finish_00_text_01"><b>Was du jetzt schon gelernt hast:</b>\n\n1.) Du hast es selber erlebt und gesehen, wie einfach es ist, den Absender einer E-Mail zu fälschen. Entsprechend vorsichtig solltest du bei der Einschätzung der Vertrauenswürdigkeit von E-Mails sein. Dies gilt insbesondere, wenn diese einen Link enthalten. Nicht nur bei Links, die dir bekannt zu sein scheinen, sondern auch bei solchen, die bspw. “Hier Klicken” heißen, solltest du aufpassen.</string>
    <string name="level_00_finish_00_text_02">2.) Du hast auch gelernt, dass man durch das Klicken auf Links nicht zwingend auf die Webadresse geführt wird, die im Link angegeben ist. Die meisten E-Mail Clients bieten leider keine Möglichkeit das Ziel von Links im Vorhinein zu erkennen. Daher erklären wir dir in dieser App, wie du Webadressen nach dem Klicken im Webbrowser überprüfen kannst.</string>
    <string name="level_00_finish_01_text_01"><b>Übrigens, das gilt nicht nur für E-Mails!</b>\n\nGefahren lauern nicht nur hinter Links in E-Mails, sondern generell immer, wenn du auf einen Link klickst (bspw. auf einer anderen Webseite, in einer SMS oder in Nachrichten bei Facebook oder Twitter).</string>
    <string name="level_00_finish_02_text_01"><b>Webadressen und Webseitenkopien erstellen kann jeder!</b>\n\nEine Webadresse kann heutzutage jeder anlegen. Eine identische Kopie einer Webseite dort anzuzeigen, bringt fast keinen Aufwand und auch fast keine Kosten mit sich. D.h., wenn du auf einer Webseite landest, kann die angezeigte Webseite zwar auf den ersten Blick korrekt aussehen, ist aber in Wirklichkeit die Kopie einer vertrauten Webseite, die angelegt wurde, um dir zu schaden.</string>
    <string name="level_00_finish_03_text_01"><b>Original</b>\n\nIm Folgenden zeigen wir dir einen Ausschnitt der <b>originalen</b> Webseite von Facebook. An der Webadresse https://m.facebook.com/ (grün umrandet) kann man erkennen, dass es sich bei dieser Webseite um das Original handelt.</string>
    <string name="level_00_finish_04_text_01"><b>Kopie</b>\n\nIm Folgenden zeigen wir dir einen Ausschnitt einer <b>kopierten</b> Webseite von Facebook, die unter der gefälschten Webadresse https://pages.no-phish.de/ (rot umrandet) angezeigt wird.</string>
    <string name="level_00_finish_05_text_01"><b>Wie du dich vor Phishing schützen kannst</b>\n\nEs ist wichtig, dass du immer die Webadresse prüfst, bevor du Daten auf der Webseite eingibst, insbesondere dann, wenn du eine unerwartete E-Mail mit einem Link erhältst. Mit dieser App lernst du, wie du die Überprüfung der Webadressen durchführen kannst.</string>
    <string name="level_00_finish_06_text_01"><b>Weiterer Spielverlauf</b>\n\nDa es bei der Überprüfung von Webadressen unterschiedlich schwierig zu erkennende Angriffe gibt, haben wir die Aufgaben in unterschiedliche Levels unterteilt.\n\nJedes Level besteht aus zwei Teilen:</string>
    <string name="level_00_finish_06_text_02">Einführung und Erklärung</string>
    <string name="level_00_finish_06_text_03">Aufgaben zum Punkte sammeln</string>
    <string name="level_00_finish_07_text_01"><b>Hinweis:</b> Wir möchten dich an dieser Stelle darauf hinweisen, dass wir dir mit dieser App helfen, dich gegen eine sehr verbreitete Form des Phishings zu schützen. Leider gibt es auch noch einige andere Arten. Wenn du später hierzu mehr wissen möchtest, dann klicke im Menü auf \"Mehr über Phishing\".</string>
    <string name="level_00_finish_08_text_01"><b>Na gut, los geht\'s!</b>\n\nBevor du uns noch vom Stuhl fällst vor Langeweile, lass uns das Ganze ein wenig interaktiver angehen und mit dem Spiel beginnen. In den ersten beiden Levels werden notwendige Grundkenntnisse vermittelt. In den darauffolgenden Levels wirst du lernen, Phishing-Angriffe anhand von Webadressen zu erkennen.</string>

    <!-- Game Intro -->
    <string name="title_activity_intro_game">IntroGameActivity</string>
    <string name="welcome">Herzlich Willkommen</string>
    <string name="game_intro_title">Einführung</string>
    <string name="game_intro_text_2">Das Spiel umfasst verschiedene Levels. Jedem Level ist jeweils eine kurze Lektion vorangestellt.</string>
    <string name="title_intro_phishing">Was ist Phishing?</string>
    <string name="title_intro_rules">Spielregeln</string>
    <string name="title_intro_website_spoofing">Webseiten-Fälschung</string>
    <string name="title_intro_lets_start">Nicht einschlafen</string>
    <string name="game_intro_text_phishing">Phishing ist der Versuch, Usern persönliche Daten zu entlocken.\n\nEs gibt unterschiedlichste Tricks, um das Vertrauen von Nutzern zu gewinnen und ihnen somit vertrauliche Informationen zu entlocken.\n\nEin beliebter Trick ist, gefälschte Webseiten zu verwenden, die den echten täuschend ähnlich sehen.\n\nDiese können über E-Mail, SMS, Social Network Links oder sogar durch normales Surfen erreicht werden.\n\nWir wollen dir helfen, Phishing Webseiten anhand ihrer Adresse zu erkennen.</string>
    <string name="game_intro_text_4">Lasse nicht zu, dass fiese Phisher dich austricksen!</string>
    <string name="title_activity_google_plus_sign_in">Google Play Games</string>

    <!-- Level 1 - ADRESSLEISTE -->
    <string name="level_1_title">Die Adressleiste</string>
    <string name="level_1_address_bar_subtitle_1">Einführung Adressleiste</string>
    <string name="level_1_address_bar_subtitle_2">Die Adressleiste finden</string>
    <string name="level_1">Level 1</string>
    <string name="level_01_intro_00_text_01"><b>Die Adressleiste</b>\n\nAls Erstes musst du wissen, wie du mit deinem Smartphone an die Webadresse kommst. Das ist bei jedem Android Browser gleich. Dazu sind zwei Dinge wichtig:\n\n1.) Wo finde ich die Adressleiste?\n2.) Wie schaue ich mir die vollständige Webadresse an?</string>
    <string name="level_01_intro_00_button_01">Das kann ich schon!</string>
    <string name="level_01_intro_00_button_02">Das kann ich nocht nicht!</string>
    <string name="level_01_intro_01_text_01"><b>Die Adressleiste finden</b>\n\nViele Webseiten sind so umfangreich, dass die eigentliche Webseite auf dem ganzen Display angezeigt wird und daher die Adressleiste nicht immer zu sehen ist.\n\nDu kannst aber auf der Webseite den Finger so lange herunter ziehen (ggf. mehrmals), bis du ganz oben auf der Webseite angekommen bist und die Adressleiste erscheint.</string>
    <string name="level_01_intro_02_text_01"><b>Die Webadresse vollständig ansehen</b>\n\nSobald die Adressleiste erscheint, siehst du leider nicht immer die vollständige Webadresse, da sie oft zu lang ist. Allerdings ist es sehr wichtig, diese als Ganzes zu betrachten.\n\nUm dir die gesamte Webadresse ansehen zu können, musst du mit dem Finger den Adresstext antippen.</string>
    <string name="level_01_intro_03_text_01"><b>Die Webadresse vollständig ansehen</b>\n\nDies hat zur Folge, dass die Webadresse markiert wird und du das Ende der Webadresse siehst.</string>
    <string name="level_01_intro_03_text_02">Jetzt musst du die Webadresse mit dem Finger nach rechts ziehen (ggf. mehrmals), bis du am Anfang der Webadresse angelangt bist.</string>
    <string name="level_01_intro_03_text_03">Durch das nach links und rechts Ziehen, kannst du dir die gesamte Webadresse anschauen.</string>
    <string name="level_01_exercise_text_01">Nun bist du an der Reihe:\n\n1. Klicke auf den Button \"Klicke hier\", um eine Übungswebseite zu öffnen.\n\n2. Warte bis die Webseite vollständig geladen ist.\n\n3. Löse die Aufgabe auf der Webseite. Wenn du die Aufgabe gelöst hast, wirst du automatisch zur App zurückgeleitet.</string>
    <string name="level_01_exercise_button_click_here">Klicke hier</string>
    <string name="level_01_finish_00_text_01"><b>Geschafft!</b>\n\nGratulation! Du hast die Einführung 2 erfolgreich abgeschlossen.</string>
    <string name="level_01_finish_00_text_02"><b>Wichtig:</b> Überprüfe die Webadressen genau so, wie wir es dir in diesem Level gezeigt haben, denn alle anderen Webadressen, die du siehst, könnten gefälscht sein. Gewöhne dir also an, die Webadressen immer auf diese Weise zu überprüfen, insbesondere dann, wenn du eine unerwartete E-Mail mit einem Link erhältst.</string>
    <string name="title_activity_level2_web_addresses">Level2WebAddressesActivity</string>
    <string name="level_1_splash_text">Level 1\n\nAdressleiste</string>
    <string name="linebreaks">\n\n\n</string>

    <!-- LEVEL 2 - WEB-ADRESSEN -->
    <string name="level_1_web_address_title">Web-Adressen</string>
    <string name="level_2_splash_text">Level 2\n\nWeb-Adressen</string>
    <string name="level_02_intro_00_text_01"><b>Einführung Webadressen</b>\n\nUm anhand von Webadressen eine gefälschte Webseite zu erkennen, ist es wichtig, den Aufbau einer Webadresse zu verstehen. In diesem und in den folgenden Levels wirst du dies nach und nach lernen.\n\nZunächst ein Beispiel für eine Webadresse:</string>
    <string name="level_02_intro_00_text_02_url">http://abo.spiegel.de/spiegel-digital</string>
    <string name="level_02_intro_01_text_01"><b>Die wichtigen Bestandteile einer Webadresse</b>\n\nWebadressen sind sehr komplex. Aus diesem Grund möchten wir alles möglichst vereinfacht erklären. Hierzu betrachten wir die Webseite, die du besuchst von nun an als deinen \"Gesprächspartner\". Bereits in der Webadresse erfährst du (wie in einem Gespräch) die ersten wichtigen Informationen, auf die wir im weiteren Verlauf genauer eingehen.</string>
    <string name="level_02_intro_02_text_01"><b>Die wichtigen Bestandteile einer Webadresse</b>\n\nDie folgende Grafik fasst zusammen, was die einzelnen Bestandteile einer Webadresse über das Gespräch aussagen.</string>
    <string name="level_02_intro_02_text_02">Der lila hinterlegte Bereich stellt die Sicherheitsstufe des Gespräches dar. Möglichkeiten hierfür sind \"http://\" und \"https://\". Was der Unterschied ist, wirst du in einem fortgeschrittenen Level erfahren. Der blau hinterlegte Bereich gibt dir Informationen über deinen Gesprächspartner und der orange hinterlegte Bereich verrät dir das Gesprächsthema.</string>
    <string name="level_02_intro_03_text_01"><b>Fokus - Info über Gesprächspartner selbst</b>\n\nIn diesem und in den nächsten paar Levels werden wir uns hauptsächlich mit dem blau hinterlegten Bestandteil der Webadresse beschäftigen, da es sehr wichtig ist zu wissen, wer dein Gesprächspartner ist!\n\nDer Bereich <b>zwischen \""http://\" und dem dritten Slash \"/\"</b> gibt dir also Informationen über deinen Gesprächspartner, sprich über die Webseite. Die restlichen Bereiche kannst du jetzt erst einmal ignorieren.</string>
    <string name="level_02_intro_04_text_01"><b>Aufbau des Gesprächspartner-Bereiches</b>\n\nDieser Bereich wird durch Punkte in einzelne Blöcke eingeteilt.\n\n<b>Merke:</b> Diese Blöcke werden von rechts nach links gelesen.</string>
    <string name="level_02_intro_05_text_01"><b>Angaben zum Standort</b>\n\nDer erste Block (von rechts) verrät dir den \"Standort\" deines Gesprächspartners. In diesem Fall \"de\" für Deutschland.</string>
    <string name="level_02_intro_06_text_01"><b>Angaben zum Unternehmen</b>\n\nDer zweite Block (von rechts) sagt dir, zu welchem \"Unternehmen\"" dein Gesprächspartner gehört.</string>
    <string name="level_02_intro_07_text_01"><b>Weitere Angaben</b>\n\nAb dem dritten Block (von rechts), beschreiben alle restlichen Blöcke (es können auch mehrere sein) verschiedene \"Abteilungen\" des Unternehmens deines Gesprächspartners.</string>
    <string name="level_02_intro_08_text_01"><b>Zusammenfassung</b>\n\nDie wichtigsten zwei Blöcke einer Webadresse sind die ersten zwei Blöcke (von rechts betrachtet)  im Bereich \"Information über Gesprächspartner\". Wir nennen ihn \"Wer-Bereich\" (Unternehmen + Standort). Dieser Bereich muss von jedem Gesprächspartner, d.h. jeder Webseite, registriert werden. Bereits registrierte Namen können nicht noch einmal registriert werden. Diese zwei Blöcke sagen dir, <b>wer</b> dein Gesprächspartner <b>tatsächlich</b> ist, daher solltest du diese immer identifizieren und prüfen.</string>
    <string name="level_02_intro_08_domain_description">Wer-Bereich\n(Unternehmen + Standort)</string>
    <string name="level_02_intro_08_subdomain_description">Abteilungen</string>
    <string name="level_02_intro_09_text_01"><b>Beispiele</b>\n\nIm Folgenden zeigen wir ein paar Beispiele für Webadressen. Überlege dir zunächst selbst, welcher Bereich in den angegebenen Webadressen der Wer-Bereich ist. Überprüfe im Anschluss deine Ergebnisse, indem du fortfährst.</string>
    <string name="level_02_intro_10_text_01"><b>Beispiele - Auflösung</b>\n\nIm Folgenden zeigen wir ein paar Beispiele für Webadressen. Überlege dir zunächst selbst, welcher Bereich in den angegebenen Webadressen der Wer-Bereich ist. Überprüfe im Anschluss deine Ergebnisse, indem du fortfährst.</string>
    <string name="level_02_example_amazon">http://www.amazon.de</string>
    <string name="level_02_example_googlemail">https://mail.google.com/mail/?shva=1#inbox</string>
    <string name="level_02_example_ebay">http://pages.ebay.de/help/sell/quick-listing-tool.html</string>
    <string name="level_02_example_facebook">https://secure.facebook.com/settings?tab=payments</string>
    <string name="level_02_example_amazon_01">http://www.</string>
    <string name="level_02_example_amazon_02">amazon.de</string>
    <string name="level_02_example_gmail_01">https://mail.</string>
    <string name="level_02_example_gmail_02">google.com</string>
    <string name="level_02_example_gmail_03">/mail/</string>
    <string name="level_02_example_gmail_04">\?shva\=1\#inbox</string>
    <string name="level_02_example_ebay_01">http://pages.</string>
    <string name="level_02_example_ebay_02">ebay.de</string>
    <string name="level_02_example_ebay_03">/help/sell/</string>
    <string name="level_02_example_ebay_04">quick-listing-tool.html</string>
    <string name="level_02_example_facebook_01">https://secure.</string>
    <string name="level_02_example_facebook_02">facebook.com</string>
    <string name="level_02_example_facebook_03">/</string>
    <string name="level_02_example_facebook_04">settings?tab=payments</string>
    <string name="level_02_exercise_text_01">Nun bist du an der Reihe:\n\nNach den vorherigen Beispielen, sollst du nun selber den Wer-Bereich der folgenden Webadressen bestimmen.\n\nBerühre hierzu die entsprechende Stelle und klicke auf \"Überprüfen\", wenn deine Antwort überprüft werden soll.</string>
    <string name="level_02_task"><b>Tippe</b> nun den Wer-Bereich der folgenden Webadressen an.</string>
    <string name="level_02_you_are_wrong">Leider konntest du den Wer-Bereich nicht identifizieren. Daher verlierst du ein Leben.</string>
    <string name="level_02_you_are_correct">Sehr gut! Du konntest den Wer-Bereich identifizieren.</string>
    <string name="location">Standort</string>
    <string name="company">Unternehmen</string>
    <string name="departments">Abteilungen</string>
    <string name="http">http://</string>
    <string name="https">https://</string>
    <string name="www">www.</string>
    <string name="http_description">Sicherheits-\nstufe</string>
    <string name="domain">abo.spiegel.de</string>
    <string name="domain_spiegel">spiegel</string>
    <string name="subdomain">abo</string>
    <string name="domain_description">Informationen über\nGesprächspartner selbst</string>
    <string name="path">/spiegel-digital</string>
    <string name="path_dot_dot_dot">/&#8230;</string>
    <string name="path_description">Gesprächs-\nthema</string>
    <string name="domain_de">de</string>
    <string name="dot">.</string>
    <string name="first_attack"><b>Erster Angriff</b></string>
    <string name="new_attack"><b>Neuer Angriff</b></string>
    <string name="slash">/</string>
    <string name="reminder"><b>Zur Erinnerung - Webadressen</b></string>
    <string name="former_attacks"><b>Bisherige Angriffe</b></string>
    <string name="reminder_subdomain">1.) Enthält der Bereich der Abteilungen dir bekannte Namen und entspricht der Wer-Bereich aber nicht dem Unternehmen deines Gesprächspartners, dann gebe hier keine Daten ein!</string>
    <string name="reminder_ip">2.) Enthält der Bereich zwischen \"http://\" und dem dritten Slash \"/\" eine IP-Adresse (4-stellige Zahlenfolge, durch Punkte getrennt) anstelle des Wer-Bereiches, dann gebe hier keine Daten ein!</string>
    <string name="reminder_nonsense">3.) Enthält der Wer-Bereich Namen, die keinen Sinn ergeben oder nichts mit dem Dienst bzw. Unternehmen deines Gesprächspartners zu tun haben, dann gebe hier keine Daten ein! </string>
    <string name="reminder_sounding_trustworthy">4.) Enthält der Wer-Bereich Namen, die vertrauenswürdig klingen, aber dennoch nichts mit dem Unternehmen deines Gesprächspartners zu tun haben, dann gebe hier keine Daten ein! </string>
    <string name="reminder_brand_in_domain">5.) Enthält der Wer-Bereich nur eine ähnliche Abwandlung des dir bisher vertrauten Wer-Bereiches, dann gebe hier keine Daten ein!</string>
    <string name="reminder_typo">6.) Enthält der Wer-Bereich einen Tippfehler, dann gebe hier keine Daten ein!</string>
    <string name="reminder_typosquat">7.) Enthält der Wer-Bereich einen Buchstabendreher, dann gebe hier keine Daten ein!</string>
    <string name="reminder_similar_chars">8.) Enthält der Wer-Bereich Ersetzungen von Buchstaben durch andere ähnliche Zeichen oder Zahlen, dann gebe hier keine Daten ein! </string>
    <string name="reminder_deceiving_path">9.) Enthält der Bereich des Gesprächsthemas dir bekannte Namen oder Webadressen und entspricht der Wer-Bereich aber nicht dem Unternehmen deines Gesprächspartners, dann gebe hier keine Daten ein!</string>
    <string name="level_finished"><b>Geschafft!</b>\n\nGratulation! Du hast das Level erfolgreich abgeschlossen. Auf zum nächsten Level!</string>

    <!-- LEVEL 3 SUBDOMAIN -->

    <string name="level_4_splash_text">Level 4\n\nUnternehmen\nund Untereinheiten</string>
    <string name="level_03_intro_00_text_01"><b>Angriff durch bekannte Namen im Bereich der Abteilungen</b>\n\nPhisher verwenden Täuschungsmanöver, um Webadressen vertrauenswürdig aussehen zu lassen, obwohl sie das nicht sind.\n\nDu wirst nach und nach lernen, mit welchen Tricks sie versuchen, dich hinters Licht zu führen.\n\nIn diesem Level beschäftigen wir uns mit der Verwendung von bekannten Namen im Bereich der Abteilungen einer Webadresse.</string>
    <string name="level_03_intro_01_text_01"><b>Zur Erinnerung</b>\n\nDer Bereich zwischen \"http://\" und dem dritten Slash \"/\" gibt dir Informationen über deinen Gesprächspartner, d.h. über die Webseite.\n\nDieser Bereich wird durch Punkte in Blöcke eingeteilt und die Blöcke werden von rechts nach links gelesen.</string>
    <string name="level_03_intro_02_text_01"><b>Benennung von Abteilungen</b>\n\nDer wichtigste Bereich einer Webadresse, der Wer-Bereich, muss auch vom Phisher registriert werden und bereits registrierte Namen können nicht noch einmal registriert werden. Den Bereich der Abteilungen (hellblau hinterlegt) einer Webadresse kann allerdings jeder nennen, wie er möchte.</string>
    <string name="recognize_attacks"><b>Erkennen von Angriffen</b></string>
    <string name="level_03_intro_03_text_02">Phisher können problemlos bekannte Namen in ihren Abteilungen verwenden, um euch zu täuschen. Verlasse dich also nicht auf diesen Bereich. Schaue dir auch immer die wichtigsten zwei Blöcke der Webadresse an, den Wer-Bereich. Enthält der Bereich der Abteilungen dir bekannte Namen und entspricht der Wer-Bereich aber nicht dem Unternehmen deines Gesprächspartners, dann <b>gebe hier keine Daten ein!</b>\n\nUnten ist ein Beispiel für eine Phishing-Webadresse, die dieses Prinzip anwendet. In dem Beispiel ist dein Gesprächspartner phisher-seite.de (blau hinterlegt). Das ist der wichtigste Bereich der Webadresse, der Wer-Bereich. Dein Gesprächspartner ist nicht google.com (hellblau hinterlegt)! google.com ist hier nur der Name einer Abteilung des Unternehmens phisher-seite.de. Dieser Bereich hat damit keine Relevanz für deine Untersuchung der Webadresse. Das ist auch der Grund, warum wir Webadressen von rechts nach links lesen: <b>der Wer-Bereich ist wichtiger als die Abteilung!</b></string>
    <string name="level_03_intro_03_subdomain">google.com.</string>
    <string name="level_03_intro_03_domain">phisher-seite.de</string>
    <string name="level_03_intro_03_path">search/online+banking+postbank/</string>

    <!-- LEVEL 4 IP -->
    <string name="level_04_intro_00_text_01"><b>Angriff durch IP-Adresse anstelle des Wer-Bereiches</b>\n\nEin weiterer Trick dich hinters Licht zu führen, ist die Verwendung von IP-Adressen statt Begriffen im Wer-Bereich der Webadresse. Mit dieser Art des Angriffs beschäftigen wir uns in diesem Level.</string>
    <string name="level_04_intro_01_text_01"><b>IP-Adressen</b>\n\nGenau so wie unsere Häuser durch Straßennamen adressiert werden, werden Computer im Internet mit sogenannten IP-Adressen identifiziert.</string>
    <string name="level_04_intro_01_text_02">Eine IP-Adresse ist eine 4-stellige Zahlenfolge, die durch Punkte getrennt wird.</string>
    <string name="level_04_intro_01_example_ip">Beispiel: 192.168.10.15</string>
    <string name="level_04_intro_01_img_descr_computer">IP-Adresse</string>
    <string name="level_04_intro_01_img_descr_house">Hausadresse</string>
    <string name="level_04_intro_03_text_02">Enthält der Bereich zwischen \"http://\" und dem dritten Slash \"/\" eine IP-Adresse (4-stellige Zahlenfolge durch Punkte getrennt) anstelle des Wer-Bereiches, dann <b>gebe hier keine Daten ein!</b>\n\nBeispiel für eine Phishing-Webadresse, die dieses Prinzip anwendet: </string>
    <string name="level_04_intro_03_example_ip">192.168.160.02</string>
    <string name="level_04_intro_03_example_ip_path">/secure-login</string>
    <string name="level_3_splash_text">Level 3\n\n IP- und Nonsense</string>

    <!-- LEVEL 5 - NONSENSE DOMAINS -->
    <string name="level_05_intro_00_text_01"><b>Angriff durch bezugslose oder unsinnige Namen im Wer-Bereich</b>\n\nEin weiterer Trick ist die Verwendung von bezugslosen oder gar unsinnigen Namen im Wer-Bereich einer Webadresse. Mit dieser Art des Angriffs beschäftigen wir uns in diesem Level.</string>
    <string name="level_05_intro_02_text_02"></string>
    <string name="level_05_intro_02_text_03">Der wichtigste Bereich einer Webadresse, der Wer-Bereich, muss auch vom Phisher registriert werden. Schaue dir also auch immer die wichtigsten zwei Blöcke der Webadresse an, den Wer-Bereich. Enthält der Wer-Bereich Namen, die keinen Sinn ergeben oder nichts mit dem Dienst bzw. Unternehmen deines Gesprächspartners zu tun haben, dann <b>gebe hier keine Daten ein!</b>\n\nUnten sind zwei Beispiele für Phishing-Webadressen, die dieses Prinzip anwenden. In den Beispielen ist dein Gesprächspartner jeweils hsezis.de bzw. badcat.com (blau hinterlegt). Das sind jeweils die wichtigsten Wer-Bereiche der Webadressen. <b>Diese geben augenscheinlich keinen Sinn!</b></string>
    <string name="level_05_intro_02_nonsense_01">secure-login.mail.google.</string>
    <string name="level_05_intro_02_nonsense_02">com.</string>
    <string name="level_05_intro_02_nonsense_03">hsezis.de</string>
    <string name="level_05_intro_02_nonsense_04">/update-account</string>
    <string name="level_05_intro_02_nonsense_05">secure-login.mail.google.</string>
    <string name="level_05_intro_02_nonsense_06">badcat.com</string>
    <string name="level_05_intro_02_nonsense_07">/login</string>

    <!-- LEVEL 6 - TRUSTWORTHY SOUNDING DOMAINS -->
    <string name="level_06_intro_00_text_01"><b>Angriff durch vertrauenswürdig klingende Namen im Wer-Bereich</b>\n\nEin weiterer Trick dich hinters Licht zu führen, ist die Verwendung von vertrauenswürdig klingenden Namen im Wer-Bereich einer Webadresse. Mit dieser Art des Angriffs beschäftigen wir uns in diesem Level.</string>
    <string name="level_06_intro_02_text_02"></string>
    <string name="level_06_intro_02_text_03">Der wichtigste Bereich einer Webadresse, der Wer-Bereich, muss auch vom Phisher registriert werden. Schaue dir also auch immer die wichtigsten zwei Blöcke der Webadresse an, den Wer-Bereich. Enthält der Wer-Bereich Namen, die vertrauenswürdig klingen, aber dennoch nichts mit dem Unternehmen deines Gesprächspartners zu tun haben, dann <b>gebe hier keine Daten ein!</b>\n\nUnten ist ein Beispiel für eine Phishing-Webadresse, die dieses Prinzip anwendet. In dem Beispiel ist dein Gesprächspartner security-update.de (blau hinterlegt). Das ist der wichtigste Bereich der Webadresse, der Wer-Bereich. <b>Gebe hier keine Daten ein, auch wenn die Webadresse vertrauenswürdig klingt!</b></string>
    <string name="level_06_intro_02_sounding_trustworthy_01">mircrosoft.com.</string>
    <string name="level_06_intro_02_sounding_trustworthy_02">security-</string>
    <string name="level_06_intro_02_sounding_trustworthy_03">update.de</string>
    <string name="level_06_intro_02_sounding_trustworthy_04">/update</string>

    <!-- LEVEL 7 - SIMILAR DOMAINS -->
    <string name="level_07_intro_00_text_01"><b>Angriff durch ähnliche Namen im Wer-Bereich</b>\n\nEin weiterer Trick dich hinters Licht zu führen, ist die Verwendung von Namen im Wer-Bereich, die dem Namen des dir vertrauten Unternehmens sehr ähnlich sind. Mit dieser Art des Angriffs beschäftigen wir uns in diesem Level.</string>
    <string name="level_07_intro_02_text_01"><b>Angriff durch ähnliche Namen im Wer-Bereich</b>\n\nEin weiterer Trick dich hinters Licht zu führen, ist bei der Registrierung des Wer-Bereiches Namen zu verwenden, die dem Namen des dir vertrauten Unternehmens sehr ähnlich sind. Dabei hat der Phisher verschiedene Möglichkeiten, die wir dir in diesem Level erläutern werden.</string>
    <string name="level_07_intro_03_text_02">Du musst dir merken, wie der Wer-Bereich der Webadressen, die du normalerweise besuchst, aussieht. Der Phisher kann nämlich Namen registrieren, die dem dir vertrauten Unternehmen sehr ähneln. Schaue dir deswegen immer die wichtigsten zwei Blöcke der Webadresse an, den Wer-Bereich. Enthält der Wer-Bereich nur eine ähnliche Abwandlung des dir bisher vertrauten Wer-Bereiches, dann gebe hier keine Daten ein!\n\nUnten sind drei Beispiele für Phishing-Webadressen, die dieses Prinzip anwenden. In den Beispielen ist dein Gesprächspartner jeweils facebook-login.com, apple-support.com bzw. ebay-verify.com (blau hinterlegt). Das sind jeweils die wichtigsten Wer-Bereiche der Webadressen. Die Wer-Bereiche ähneln facebook.com, apple.com und ebay.com, sie sind aber gefälscht!</string>
    <string name="level_07_intro_03_text_03"><b>1. Unternehmensname kommt im Wer-Bereich vor</b></string>
    <string name="level_07_intro_03_facebook_login">facebook-login.com</string>
    <string name="level_07_intro_03_apple_support">apple-support.com</string>
    <string name="level_07_intro_03_path_02">/ipodnano</string>
    <string name="level_07_intro_03_path_03">/troubleshooting</string>
    <string name="level_07_intro_03_my">my.</string>
    <string name="level_07_intro_03_ebay_verify">ebay-verify.de</string>
    <string name="level_07_intro_03_path_04">/account-verification/user</string>
    <string name="level_07_intro_04_text_02">Der wichtigste Bereich einer Webadresse, der Wer-Bereich, muss auch vom Phisher registriert werden. Der Phisher kann hierbei einen dir vertrauten Wer-Bereich einer Webseite nehmen, in den Namen einen Tippfehler einbauen und diesen Namen dann als seinen Wer-Bereich registrieren. Schaue dir also immer die wichtigsten zwei Blöcke der Webadresse an, den Wer-Bereich. Enthält der Wer-Bereich einen Tippfehler, dann <b>gebe hier keine Daten ein!</b>\n\nUnten ist ein Beispiel für eine Phishing-Webadresse, die dieses Prinzip anwendet. In dem Beispiel ist dein Gesprächspartner fracebook.com (blau hinterlegt). <b>Der Wer-Bereich enthält einen Tippfehler.</b></string>
    <string name="level_07_intro_04_text_03"><b>2. Tippfehler im Wer-Bereich</b></string>
    <string name="level_07_intro_04_text_04"></string>
    <string name="level_07_intro_04_fracebook">fracebook.com</string>
    <string name="level_07_intro_04_path">/login</string>
    <string name="level_07_intro_05_text_03"><b>3. Buchstabendreher im Wer-Bereich</b></string>
    <string name="level_07_intro_05_text_02">Der wichtigste Bereich einer Webadresse, der Wer-Bereich muss auch vom Phisher registriert werden. Der Phisher kann hierbei einfach einen Buchstabendreher in dir vertraute Wer-Bereiche einbauen und diesen Namen mit Buchstabendreher dann registrieren. Schaue dir also immer die wichtigsten zwei Blöcke der Webadresse, den Wer-Bereich, <b>ganz genau</b> an, denn Buchstabendreher sind schwer zu erkennen. Enthält der Wer-Bereich einen Buchstabendreher, dann <b>gebe hier keine Daten ein!</b>\n\nUnten ist ein Beispiel für eine Phishing-Webadresse, die dieses Prinzip anwendet. In dem Beispiel ist dein Gesprächspartner mircosoft.com (blau hinterlegt). <b>Der Wer-Bereich enthält einen Buchstabendreher.</b></string>
    <string name="level_07_intro_05_mircosoft">mircosoft.com</string>
    <string name="level_07_intro_05_path_01">/en-us</string>
    <string name="level_07_intro_05_path_02">/default.aspx</string>
    <string name="level_07_intro_06_text_01"><b>Zusammenfassung</b></string>
    <string name="level_07_intro_06_text_02">1.) Enthält der Wer-Bereich nur eine ähnliche Abwandlung des dir bisher vertrauten Wer-Bereiches, dann <b>gebe hier keine Daten ein!</b></string>
    <string name="level_07_intro_06_text_03">2.) Enthält der Wer-Bereich einen Tippfehler, dann <b>gebe hier keine Daten ein!</b></string>
    <string name="level_07_intro_06_text_04">3.) Enthält der Wer-Bereich einen Buchstabendreher, <b>dann gebe hier keine Daten ein!</b></string>

    <!-- LEVEL 8 - similar characters/digits in domain -->
    <string name="level_08_intro_00_text_01"><b>Angriff durch ähnliche Zeichen im Wer-Bereich</b>\n\nEin weiterer Trick dich hinters Licht zu führen, ist das Ersetzen von Buchstaben im Wer-Bereich durch andere sehr ähnlich aussehende Zeichen oder Zahlen. Mit dieser Art des Angriffs beschäftigen wir uns in diesem Level.</string>
    <string name="level_08_intro_02_text_02"></string>
    <string name="level_08_intro_02_text_03">Der wichtigste Bereich einer Webadresse, der Wer-Bereich, muss auch vom Phisher registriert werden. Der Phisher kann hierbei Buchstaben im dir vertrauten Namen mit anderen ähnlichen Zeichen oder Zahlen ersetzen, sodass der Wer-Bereich fast identisch zum dir vertrauten Namen aussieht. Schaue dir also immer die wichtigsten zwei Blöcke der Webadresse an, den Wer-Bereich. Enthält der Wer-Bereich Ersetzungen von Buchstaben durch andere ähnliche Zeichen oder Zahlen, dann <b>gebe hier keine Daten ein!</b>\n\nBeispiele für Phishing-Webadressen, die dieses Prinzip anwenden:     </string>
    <string name="level_08_intro_02_text_04">Ein \"w\" wird durch 2x \"v\" ersetzt:</string>
    <string name="level_08_intro_02_text_05">Ein \"l\" wird druch einem \"i\" ersetzt:</string>
    <string name="level_08_intro_02_text_06">Ein \"l\" wird durch einer \"1\" ersetzt:</string>
    <string name="level_08_intro_02_vvetter">vvetter.com</string>
    <string name="level_08_intro_02_path_01">/wetter_</string>
    <string name="level_08_intro_02_path_02">aktuell/?code=EUDE</string>
    <string name="level_08_intro_02_googie">googie.de</string>
    <string name="level_08_intro_02_path_03">/services</string>
    <string name="level_08_intro_02_path_04">/?fg=1</string>
    <string name="level_08_intro_02_paypa1">paypa1.com</string>
    <string name="level_08_intro_02_path_05">/de/weba</string>
    <string name="level_08_intro_02_path_06">pps/mpp/privatkunden</string>

    <!-- LEVEL 9 - deceiving path part -->
    <string name="level_09_intro_00_text_01"><b>Angriff durch Verwendung von bekannten Namen im Gesprächsthema</b>\n\nEin weiterer Trick dich hinters Licht zu führen, ist bekannte Namen, im Gesprächsthema zu verwenden. Mit dieser Art des Angriffs beschäftigen wir uns in diesem Level.</string>
    <string name="level_09_intro_02_text_01"><b>Bereich des Gesprächsthemas</b>\n\nNun möchten wir uns mit einem anderen Bereich der Webadresse beschäftigen, dem Gesprächsthema.\n\nDer Bereich <b>nach dem dritten Slash \"/\"</b> sagt dir, über was du mit deinem Gesprächspartner, also der Webseite, sprichst.</string>
    <string name="level_09_intro_02_before_path">http://abo.spiegel.de/</string>
    <string name="level_09_intro_02_path">spiegel-digital</string>
    <string name="level_09_intro_03_text_02"></string>
    <string name="level_09_intro_03_text_03">Dieser Bereich liegt in der Hand des Phishers. Er kann also den Bereich des Gesprächsthemas nennen, wie er möchte. Er kann darin auch dir bekannte Namen oder sogar ganze Webadressen einbauen. Schaue dir also immer auch die wichtigsten zwei Blöcke einer Webadresse, den Wer-Bereich, an, um zu überprüfen, wer dein Gesprächspartner tatsächlich ist. Vertraue nicht dem Bereich des Gesprächsthemas. Enthält der Bereich des Gesprächsthemas dir bekannte Namen oder Webadressen und entspricht der Wer-Bereich aber nicht dem Unternehmen deines Gesprächspartners, dann <b>gebe hier keine Daten ein!</b>\n\nUnten ist ein Beispiel für eine Phishing-Webadresse, die dieses Prinzip anwendet. In dem Beispiel ist dein Gesprächspartner phisher.de (blau hinterlegt). Das ist der wichtigste Bereich der Webadresse, der Wer-Bereich. Dein Gesprächspartner ist nicht google.com (orange hinterlegt). google.com ist hier ein Teil des Gesprächsthemas. <b>Dieser Bereich hat damit keine Relevanz für deine Untersuchung der Webadresse.</b></string>
    <string name="level_09_intro_03_phisher">phisher.de</string>
    <string name="level_09_intro_03_path_01">/mail.</string>
    <string name="level_09_intro_03_path_02">google.com</string>
    <string name="level_09_intro_03_path_03">/login</string>

    <!-- LEVEL 10 - https and http -->
    <string name="level_10_intro_00_text_01"><b>Die Sicherheitsstufe des Gespräches</b>\n\nGespräche mit Unternehmen können eine niedrige oder hohe Sicherheitsstufe haben. Der erste Bereich einer Webadresse gibt dir Informationen über die Sicherheitsstufe. In diesem Level beschäftigen wir uns mit diesem Bereich.</string>
    <string name="level_10_intro_02_text_01"><b>Der Bereich der Sicherheitsstufe</b>\n\nDu bist während des Spieles auf zwei verschiedene Varianten der Sicherheitsstufe gestoßen, deren Bedeutung du noch nicht kennen gelernt hast: https:// und http://. Der erste Bereich der Webadresse stellt die Sicherheitsstufe dar. Wir werden mit der Erläuterung von https:// beginnen und grenzen daran anschließend http:// ab.</string>
    <string name="level_10_intro_02_after_http_01">www.deutsche-bank.de/</string>
    <string name="level_10_intro_03_text_01"><b>https</b>\n\nFängt eine Webadresse mit https:// an, handelt es sich bei dem Gespräch um eine hohe Sicherheitsstufe. Das https:// versichert dir folgendes:\n\n1.) Dein Gespräch bekommt kein anderer mit\n\n2.) Dein Gesprächspartner kann sich ausweisen</string>
    <string name="level_10_intro_04_text_01"><b>https - Dein Gespräch bekommt kein anderer mit</b>\n\nFängt eine Webadresse mit https:// an, bedeutet das quasi, dass das Gespräch in einem geschlossenen Raum stattfindet, fern von der Öffentlichkeit. D.h. niemand bekommt mit, worüber du mit der Webseite redest bzw. welche Benutzereingaben du abschickst (Benutzername, Passwort, Kontodaten, etc.).\n\nIn dem folgenden Beispiel ist dein Gesprächspartner deutsche-bank.de (blau hinterlegt). Es wird https:// verwendet (lila hinterlegt), d.h. niemand kann mitlesen, welche Daten du an deutsche-bank.de schickst.</string>
    <string name="level_10_intro_05_text_01"><b>https - Dein Gesprächspartner kann sich ausweisen</b>\n\nDas https:// versichert dir außerdem, dass dein Gesprächspartner, der im Wer-Bereich angegeben ist, auch wirklich dieser ist. Dein Gesprächspartner kann dir also beweisen, dass er wirklich der ist, für den er sich im Wer-Bereich ausgibt.\n\nIm folgenden Beispiel ist dein Gesprächspartner deutsche-bank.de (blau hinterlegt). Die Webadresse beginnt mit https (lila hinterlegt). Somit kannst du dir sicher sein, dass dein Gesprächspartner wirklich deutsche-bank.de ist.</string>
    <string name="level_10_intro_06_text_01"><b>http</b>\n\nFängt eine Webadresse mit http:// an, handelt es sich bei dem Gespräch um eine niedrige Sicherheitsstufe. Das http:// bedeutet folgendes:\n\n1.) Dein Gespräch kann jeder mitbekommen\n\n2.) Dein Gesprächspartner kann sich nicht ausweisen\n\nBei Benutzereingaben (Benutzername, Passwort, Kontodaten, etc.) befindest du dich in der Öffentlichkeit, jeder kann diese mitbekommen. Außerdem kannst du dir nicht sicher sein, dass der im Wer-Bereich angegebene Gesprächspartner tatsächlich derjenige ist, für den er sich ausgibt</string>
    <string name="level_10_intro_07_text_01"><b>Gebe nur bei https:// Daten ein</b>\n\nWenn du Daten auf einer Webseite eingibst, solltest du immer darauf achten, dass https:// verwendet wird, damit niemand deine Daten mitlesen kann und sie auch nicht in falsche Hände geraten. Wenn du also den Wer-Bereich überprüft hast und zusätzlich https:// verwendet wird, kannst du sicher sein, dass niemand deine Eingaben mitlesen kann und dass sie nicht in die falschen Hände geraten.</string>
    <string name="level_10_intro_08_text_01"><b>Achtung! Verlasse dich nicht nur auf https:// - Auch Phisher können https benutzen\n\nVerlasse dich niemals alleine auf die Existenz von https://</b>, denn auch Phisher können https:// verwenden.  Schaue dir also immer zusätzlich den Bereich Wer-Bereich an, um sicher zu gehen, dass du auch wirklich mit genau dem Gesprächspartner kommunizierst, mit dem du kommunizieren wolltest.\n\nIm folgenden Beispiel ist dein Gesprächspartner phisher.de (blau hinterlegt), und nicht facebook. Das https:// bestätigt dir, dass dein Gesprächspartner wirklich phisher.de ist und dass kein anderer dein Gespräch mit ihm mitbekommen kann.</string>
    <string name="level_10_intro_09_text_01"><b>Bemerkung</b>\n\nIn der Regel benutzen nur die Webseiten https://, die Dateneingaben vom Benutzer verlangen. Teilweise wird https:// dann aber nicht auf allen Seiten der Webseite verwendet, sondern nur auf den konkreten Seiten, wo der Benutzer Daten eingeben kann. <b>Folglich solltest du besonders beim Eingeben von Daten immer darauf achten, wer dein Gesprächspartner ist und ob https:// verwendet wird.</b>\n\nIn diesem Level sollst du dennoch auch legitime Webadressen ablehnen, wenn sie kein https:// verwenden. Zusätzlich musst du erkennen, wenn ein Phishing-Angriff vorliegt, auch wenn https:// verwendet wird.</string>

    <!-- FINAL REMARKS LEVEL -->
    <string name="level_11_intro_00_text_01"><b>Herzlichen Glückwunsch!</b>\n\nDu hast alle Levels geschafft. Zum Abschluss möchten wir dir noch einige wertvolle Hinweise mitgeben.</string>
    <string name="level_11_intro_01_text_01"><b>Hilf uns das Internet sicherer zu machen!</b>\n\nIn diesem Spiel hast du gelernt, wie du anhand von Webadressen erkennen kannst, ob du dich auf einer Phishing-Webseite befindest. Um viele relevante Merkmale verständlich zu beschreiben, haben wir die Analogie eingeführt, die besuchte Webseite als dein Gesprächspartner zu betrachten. Die Webadresse liefert dir hierbei relevante Informationen über das Gespräch.\n\nLeider kommt es manchmal vor, dass die Webadressen von legitimen Webseiten, verdächtig nach Phishing-Webadressen aussehen.\n\nAuf der nächsten Seite möchten wir dir hierzu ein paar Beispiele geben</string>
    <string name="level_11_intro_02_text_01"><b>Verwirrende aber legitime Webadressen</b>\n\nDie reguläre Webseite der Commerzbank ist unter der unten angegebenen Webadresse zu erreichen. Der Wer-Bereich lautet commerzbank.de (blau hinterlegt). Bislang sieht die Webadresse sehr vertrauenswürdig aus, was sie auch ist.</string>
    <string name="level_11_intro_02_text_02">Möchte der Benutzer nun Online-Banking durchführen, gelangt er auf die unten angegebene Webadresse. Hier lautet der Wer-Bereich auf einmal commerzbanking.de (blau hinterlegt). Wie man sieht, ist der Wer-Bereich hier nur eine ähnliche Abwandlung des Wer-Bereiches der regulären Commerzbank-Webseite, d.h. man würde diese Webseite als Phishing identifizieren.</string>
    <string name="level_11_intro_03_text_01"><b>Verwirrende aber legitime Webadressen</b>\n\nManchmal können legitime Webadressen aussehen wie Phishing-Webadressen. Aus diesem Grund ist es wichtig, <b>genau zu wissen</b>, wie die Wer-Bereiche deiner besuchten Webseiten lauten!\nIn solchen verwirrenden Fällen möchten wir dir gerne nahelegen, das entsprechende Unternehmen oder die entsprechende Bank zu kontaktieren. Gebe vorher keine Daten ein! Erstens kannst du dich auf diese Weise vergewissern, dass du keine Daten auf gefälschten Webseiten eingibst. Zweitens kannst du dich beschweren, warum das Unternehmen oder die Bank so verwirrende Webadressen verwendet und auf diese Weise dazu beitragen, das Internet ein bisschen sicherer zu gestalten.</string>
    <string name="level_11_intro_04_text_01"><b>Verwirrende aber legitime Webadressen</b>\n\nHier noch einmal ein Beispiel von zwei legitimen Webadressen, wobei die zweite wie eine Phishing-Webadresse aussieht:</string>
    <string name="level_11_intro_05_text_01"><b>https://</b>\n\nDu hast gelernt, dass das https:// einer Webadresse zwei Dinge versichert:\n\n1.) Dein Gespräch kann kein anderer mitbekommen.\n\n2.) Dein Gesprächspartner kann sich ausweisen.</string>
    <string name="level_11_intro_06_text_01"><b>https:// - Dein Gesprächspartner kann sich ausweisen</b>\n\nDies bedeutet, dass eine sogenannte vertrauenswürdige Zertifizierungsstelle zusichert, dass der Gesprächspartner wirklich derjenige ist, für den er sich ausgibt. Diese Zertifizierungsstelle führt bestimmte Identitätsüberprüfungen durch und stellt bei einer erfolgreichen Überprüfung dem Wer-Bereich ein sogenanntes Zertifikat aus. Dieses Zertifikat versichert dir, dass dein Gesprächspartner wirklich der ist, der im Wer-Bereich angegeben ist.</string>
    <string name="level_11_intro_07_text_01"><b>https:// - Unsaubere Identitätsprüfungen</b>\n\nDie große Konkurrenz und der Preisdruck unter den Zertifizierungsstellen führt leider teilweise zu oberflächlichen und vereinfachten Zertifikatsvergaben. Es ist dadurch möglich, dass Zertifikate Identitäten bestätigen, die sie gar nicht bestätigen sollten! Aus diesem Grund wurden zusätzlich spezielle Zertifikate eingeführt, die unter einer noch strengeren Identitätsüberprüfung von speziellen Zertifizierungsstellen ausgestellt werden. Einige Internetbrowser (leider nicht der Android-Browser) bieten die Möglichkeit Webseiten mit solchen speziellen Zertifikaten, auf den ersten Blick zu erkennen.\n\nMehr Informationen kannst du unter .. erhalten.<b>TODO: link to another website</b></string>

    <!-- FINAL APP SCREEN -->
    <string name="congrats">Glückwunsch</string>
    <string name="text_final_app_screen">Du hast das Spiel komplett durchgespielt. Wenn du weiterhin üben möchtest, kannst du über den Level-Überblick in die einzelnen Levels springen.\n\nViele Grüße,\nDein NoPhish Team</string>
    <string name="back_to_home">Zum Hauptmenü</string>

    <!-- TASKS AND SOLUTION SCREENS FROM LEVEL 3 -->
    <string name="legitimate">Legitim</string>
    <string name="fake">Gefälscht</string>
    <string name="URLs">Korrekt:</string>
    <string name="level_failed_title">Level nicht bestanden!</string>
    <string name="level_failed_text">Leider konntest du nicht genügend Punkte sammeln um das Level zu bestehen. Versuche es am besten erneut!</string>
    <string name="level_failed_button">Level neu starten</string>
    <string name="level_cancel_title">Level abbrechen?</string>
    <string name="level_cancel_text">Wenn du diese Seite verlässt wird dein Spielstand für dieses Level nicht gespeichert. Bist du dir sicher?</string>
    <string name="level_cancel_positive_button">Level verlassen</string>
    <string name="level_cancel_negative_button">Weiterspielen</string>
    <string name="level_restart_title">Level neu starten?</string>
    <string name="level_restart_text">Wenn du das Level neu startest wird dein Spielstand für dieses Level nicht gespeichert. Bist du dir sicher?</string>
    <string name="level_restart_positive_button">Level neu starten</string>
    <string name="level_restart_negative_button">Weiterspielen</string>
    <string name="level_continue_title">Level beendet!</string>
    <string name="level_contiue_text">Du hast genug Phishing Adressen erkannt um ins nächste Level zu kommen! Willst du weiterspielen um weitere Punkte zu sammeln oder willst du zum nächsten Level?</string>
    <string name="level_continue_positive_button">Weiterspielen</string>
    <string name="level_continue_negative_button">Level abschließen</string>
    <string name="level_failed">Du hast leider das Level nicht geschafft. Wir fangen nochmal von vorne an.</string>
    <string name="game_over">Game Over</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="lives">Leben:</string>
    <string name="url_task_description">Vertraust du der Webadresse?</string>
    <string name="url">Beispiel URL</string>
    <string name="level_score">Levelpunkte:</string>
    <string name="total_score">Gesamtpunkte:</string>
    <string name="phish_proof_01">Ja, die Webadresse ist gefälscht. Nun zeige uns den Wer-Bereich. <b>Tippe</b> die Stelle an.</string>
    <string name="phish_proof_02">Klicke hierzu den entsprechenden Bereich der Webadresse an. <b>Wenn möglich, wähle nicht den Wer-Bereich!</b></string>
    <string name="title_level_finished">Level geschafft</string>
    <string name="you_are_wrong">Falsch! Du wurdest ausgetrickst. Das ist eine gefälschte Webadresse.</string>
    <string name="oversafe_text">Diese Webadresse ist nicht gefälscht. Ihr kannst du ruhig vertrauen.</string>
    <string name="oversafe_02">Wenn man sich unsicher ist, ist es allerdings besser übervorsichtig zu sein und keine Daten einzugeben. In solchen Fällen ist es sinnvoll, das entsprechende Unternehmen zu kontaktieren und dort nach der Vertrauenswürdigkeit der verdächtigen Webadresse zu fragen.</string>
    <string name="you_are_correct">Gut gemacht. Diese Webadresse ist nicht gefälscht, ihr kannst du vertrauen.</string>
    <string name="you_guessed">Leider konntest du uns nicht den Wer-Bereich zeigen. Daher verlierst du ein Leben.</string>
    <string name="marked_domain_wrongly">Wer-Bereich nicht erkannt</string>
    <string name="level_10_you_are_correct">Gut gemacht. Dieser Webadresse kannst du voll und ganz vertrauen.</string>
    <string name="level_10_you_are_wrong">Das war leider falsch.</string>
    <string name="level_10_you_are_correct_phish">Gut gemacht. Das war richtig. Bei dieser Webadresse ist Vorsicht angesagt!</string>
    <string name="you_found_the_phish">Du hast den Phish erkannt und konntest uns den Wer-Bereich nennen. Herzlichen Glückwunsch. Du bist jetzt etwas sicherer.</string>
    <string name="title_activity_proof">ProofActivity</string>
    <string name="exercise">Übung</string>
    <string name="intro">Einführung und Erklärung</string>
    <string name="finished">Abgeschlossen</string>
    <string name="button_verify">Überprüfen</string>
    <string name="attack_reminder"><b>Erinnerung:</b> Vertraue nicht..</string>
    <string name="oversafe">Übervorsicht</string>
    <string name="correct">Korrekt</string>
    <string name="no_phish">Das ist kein Phish</string>
    <string name="wrong">Falsch</string>
    <string name="phish">Das ist ein Phish</string>
    <string name="select_part">Du musst einen Teil der Webadresse durch Klicken auswählen.</string>
    <!-- subdomain -->
    <string name="level_03_reminder"><b>Erinnerung:</b> Enthält der Bereich der Abteilungen dir bekannte Namen und entspricht der Wer-Bereich aber nicht dem Unternehmen deines Gesprächspartners, dann gebe hier keine Daten ein!</string>
    <!-- ip -->
    <string name="level_04_reminder"><b>Erinnerung:</b> Enthält der Bereich zwischen \"http://\" und dem dritten Slash \"/\" eine IP-Adresse (4-stellige Zahlenfolge, durch Punkte getrennt) anstelle des Wer-Bereiches, dann gebe hier keine Daten ein!</string>
    <!-- nonsense -->
    <string name="level_05_reminder"><b>Erinnerung:</b> Enthält der Wer-Bereich Namen, die keinen Sinn ergeben oder nichts mit dem Dienst bzw. Unternehmen deines Gesprächspartners zu tun haben, dann gebe hier keine Daten ein! </string>
    <!-- unrelated but trustworthy -->
    <string name="level_06_reminder"><b>Erinnerung:</b> Enthält der Wer-Bereich Namen, die vertrauenswürdig klingen, aber dennoch nichts mit dem Unternehmen deines Gesprächspartners zu tun haben, dann gebe hier keine Daten ein! </string>
    <!-- misleading (facebook-login) -->
    <string name="level_07_reminder"><b>Erinnerung:</b> Enthält der Wer-Bereich nur eine ähnliche Abwandlung des dir bisher vertrauten Wer-Bereiches oder\nenthält der Wer-Bereich einen Tippfehler oder\nenthält der Wer-Bereich einen Buchstabendreher, dann gebe hier keine Daten ein!</string>

    <!-- homographic -->
    <string name="level_08_reminder"><b>Erinnerung:</b> Enthält der Wer-Bereich Ersetzungen von Buchstaben durch andere ähnliche Zeichen oder Zahlen, dann gebe hier keine Daten ein!</string>
    <!-- hostname in path -->
    <string name="level_09_reminder"><b>Erinnerung:</b> Enthält der Bereich des Gesprächsthemas dir bekannte Namen oder Webadressen und entspricht der Wer-Bereich aber nicht dem Unternehmen deines Gesprächspartners, dann gebe hier keine Daten ein!</string>
    <!-- http/https -->
    <string name="level_10_reminder"><b>Erinnerung:</b> In diesem Level sollst prinzipiell Webadressen ablehnen, die kein https:// verwenden. Zusätzlich musst du selbstverständlich überprüfen, ob die Webadresse eine Phishing-Adresse ist.</string>
    <string name="level_10_reminder_http_legitimate"><b>Erinnerung:</b> Die Webadresse ist zwar legitim, aber verwendet nur http://. Daher kannst du dich hier nicht darauf verlassen, dass dein Gespräch von keinem Dritten mitgehört werden kann. Außerdem wird dir mit http:// nicht versichert, dass dein Gesprächspartner der ist, der er im Wer-Bereich vorgibt zu sein.</string>
    <string name="level_10_reminder_http_phish"><b>Erinnerung: </b>Dies ist eine gefälschte Webadresse, die http:// verwendet. Wenn du dieser Webadresse vertraust, überlässt du nicht nur dem Phisher deine Daten, sondern auch einer potentiellen dritten Partei.</string>
    <string name="level_10_reminder_https_phish"><b>Erinnerung: </b>Dies ist eine gefälschte Webadresse, die https:// verwendet. Hier wird dir versichert, dass deine Daten nur der Phisher mitlesen kann und kein Dritter. Außerdem wird dir versichert, dass der Phisher der ist, der er im Wer-Bereich vorgibt zu sein.</string>
    <string name="title_activity_about">Über Uns</string>
    <string name="title_activity_find_address_bar">Die Adressleiste</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="number">10</string>
    <string name="title">Title</string>
    <string name="level_description">Level Description</string>
    <string name="cannot_replay_level_0">Dieser Teil kann nicht wiederholt werden!</string>

    <!-- CONTENT DESCRIPTIONS FOR ACCESSIBILITY -->
    <string name="content_desc_back_button">Button Zurück</string>
    <string name="content_desc_forward_button">Button Weiter</string>
    <string name="content_desc_sign_in_button">Button Einloggen</string>
    <string name="content_desc_sign_out_button">Button Ausloggen</string>
    <string name="content_desc_show_online_achievement_button">Button Zeige Online-Achievements</string>
    <string name="content_desc_show_leaderboardrate_button">Button Zeige Online-Leaderboard-Rate</string>
    <string name="content_desc_show_leaderboard_button">Button Zeige Online-Leaderboard</string>
    <string name="content_desc_facebook_screenshot_original">Facebook Screenshot - original</string>
    <string name="content_desc_facebook_screenshot_fake">Facebook Screenshot - fake</string>
    <string name="content_desc_security_shield_green">Sicherheitsschutzschild - grün</string>
    <string name="content_desc_symbol_book">Buch</string>
    <string name="content_desc_symbol_pen">Stift</string>
    <string name="content_desc_smiley_bored">Gelangweiltes Gesicht</string>
    <string name="content_desc_button_send">ButtonAbschicken</string>
    <string name="content_desc_medal">Orden</string>
    <string name="content_desc_addr_bar">Adressleiste</string>
    <string name="content_desc_i_know_that_btn">Button das kann ich schon</string>
    <string name="content_desc_suprised">Verblüfftes Gesicht</string>
    <string name="content_desc_find_addr_bar">Screenshot Webseite mit Adressleiste</string>
    <string name="content_desc_click_addr_bar">Adresstext antippen</string>
    <string name="content_desc_slide_to_right">Adresse nach rechts schieben</string>
    <string name="content_desc_start_of_address">Angekommen am Anfang der Webadresse</string>
    <string name="content_desc_click_here_button">Button klicke hier</string>
    <string name="content_desc_arrow_up_de">Pfeil zeigt auf \"de\"</string>
    <string name="content_desc_arrow_up_spiegel">Pfeil zeigt auf \"spiegel\"</string>
    <string name="content_desc_arrow_up_abo">Pfeil zeigt auf \"abo\"</string>
    <string name="content_desc_globe">Globus</string>
    <string name="content_desc_attention">Achtung</string>
    <string name="content_desc_puzzle_units">Puzzleteile</string>
    <string name="content_desc_house">Haus</string>
    <string name="content_desc_computer">Computer</string>
    <string name="content_desc_confused_pinguin">Verwirrter Pinguin</string>
    <string name="content_desc_innocent_looking_smiley_angel">Unschuldig aussehender Smiley-Engel</string>
    <string name="content_desc_twitter_logo">Ein Twitterlogo</string>
    <string name="content_desc_one">Zahl Eins</string>
    <string name="content_desc_seven">Zahl Sieben</string>
    <string name="content_desc_padlock">Vorhängeschloss</string>
    <string name="content_desc_tik">Häkchen</string>
    <string name="content_desc_verify">Button Überprüfen</string>
    <string name="content_desc_play">Button Spielen</string>
    <string name="content_desc_level_overview">Button Level-Überblick</string>
    <string name="content_desc_google_play">Button Google Play</string>
    <string name="content_desc_more_info">Button Mehr Informationen</string>
    <string name="content_desc_about">Button Über Uns</string>
    <string name="content_desc_cross">Kreuz</string>
    <string name="content_desc_smiling_face">Lächelndes Gesicht</string>
    <string name="content_desc_o_face">Neutrales Gesicht</string>
    <string name="content_desc_sad_face">Trauriges Gesicht</string>
    <string name="content_desc_disappointed_face">Enttäuschtes Gesicht</string>
    <string name="content_desc_speech_balloon_amazon">Sprechblase mit Amazon-Logo</string>
    <string name="content_desc_security_level_high">Sicherheitsmann</string>
    <string name="content_desc_swipe_left">Nach links swipen</string>
    <string name="content_desc_swipe_right">Nach rechts swipen</string>
    <string name="content_desc_start_level_button">Starte Level</string>
    <string name="content_desc_single_tip">Entsprechende Stelle der Webadresse antippen</string>
    <string name="content_desc_life_1">Lebensherz 1</string>
    <string name="content_desc_life_2">Lebensherz 2</string>
    <string name="content_desc_life_3">Lebensherz 3</string>
    <string name="title_activity_app_end">Spielende</string>
    <string name="secuso_logo">Secuso Logo</string>
    <string name="informatik_logo">FB Informatik Logo</string>
    <string name="content_desc_confetti">Konfetti</string>
    
    <string-array name="fromMails">
    <!-- no examples until we decide to do it again -->
    <!-- <item>phish@no-phish.de</item>  -->
    </string-array>

</resources>